(八月圍城) 826 圍堵國泰城 點樣可以圍得有威力？

航空界為香港負出左咁多，手足門係時候到我地為佢地做返啲野!!!

今日國泰，港龍既白色恐佈政治迫害只係開始。除時都可以轉到其他人其他行業。 譚惠珠話:航空業員不應對政治有特別看法。以飛行安全嘅理去禁聲。到時揸巴士，揸的士，揸地鐵甚至飲食業，醫療界都可以話以安全理由要禁聲。

自從國泰新CEO上任就對員工作出清算，所以我哋要從國泰無理解雇員工依件事上比到其他行業，公司，政府甚至中央知道我哋唔會因為咁而屈服。所以826要企出圍堵國泰城。

但點樣為先至有效同有威力？我有一個大膽嘅諗法。

國泰所有飛機係起飛前員工都要喺國泰城打卡，開會同完成安全問題測試先可以飛，然後再由國泰城坐車去飛機。
如果我地人夠多可以塞爆國泰城嘅主要入口 甚至多人到企左出馬路令到巴士停唔到國泰城。咁樣空服人員返唔到工，飛機唔夠一定人數就唔能夠起飛。可能會造成延誤或取消航班。

以上只係我個人既假設 不喜勿插
集思廣益有冇其他更有效嘅方法

推

支持港龍國泰職員！